大規模斯德哥爾摩症候群發現案

大陸唔人道無自由人人都知。奇就奇在，香港總有一班日日係電視面前鬧年輕人搞事嘅廢中廢老。隨便睇下留言就知有幾多呢啲人。

明明共產黨一步一步咁剝奪緊自己嘅自由同權利，但呢班人總有理由去支持黨、支持政府。佢哋真係覺得林鄭係慈母啊屌！

啱啱Google咗啲關於斯德哥爾摩症候群嘅資料：
「二次大戰期間，納粹占領斯德哥爾摩，以極其粗暴、強硬的紀律，壓制、迫害一向自認為是「高貴白人」的北歐人民，這些高傲的北歐人，在遭受壓制的過程中，竟然有些人反過來對納粹的強硬，鐵的紀律產生好感，心甘情願和他們合作，打自己同胞的小報告，後世稱這種陰暗的心靈叫斯德哥爾摩症。」
Source:

唔少巴打絲打都講到自己屋企兩老盲撐政府嘅煩惱，我明。我細細個嗰陣，好記得屋企人有去遊行叫董生落台。咩事咩原因唔重要，重要嘅係6月9個日佢可以怒屌103萬香港人搞事。我同佢解釋當日係和平示威遊行，兩老就話係外國勢力、收咗錢、俾人洗腦。當日享受緊集會自由嘅人，今日竟然批評返103萬合法遊行嘅香港人。

點解佢哋可以義無反顧地維護當年打壓自己嘅黨同政府？但就唔肯聽下自己仔女嘅諗法？作為一個90後眼見呢種可怕嘅轉變，我真係好驚！

成日都話我哋係未來社會嘅主人翁，但我哋一出聲就屌我哋係廢青俾人洗腦。再過多二、三十年我哋好可能就係香港嘅當權者，呢班斯德哥爾摩症候群更可能會成為少數。恐怕呢樣就係中共最怕見到嘅事，所以慢慢地將我哋調教成下一批斯德哥爾摩症候群。

病人